有冇人從來未愛上過一個人

拖就拍過幾次 未試過認認真真咁講過一句我愛你所以好少會講呢三隻字 因為我覺得呢三隻字好重 每次講完會有罪惡感 每次同女朋友出街都好似同個好close啲嘅朋友出街咁